有冇試過比車cam撚報串？

啲人成日話1823 究竟佢地洗唔洗上庭做證人？

要去落口供

守法既話驚乜撚?

或者有人已經衰撚左想報復呢

第二個唔知，我自己報得1823嘅落口供上庭我一定去，唔煮死佢我為乜攪咁多嘢?

巴打們唔洗咁緊張 純粹好奇想知多啲程序姐

試過俾條8婆cut雙白打尖，直接send 條片去交通部，跟住約落口供，交通部落叉廚，禮成

same case，但落完口供，完全無左下文。
有無告都無寄信話我知

正路會有派彩信，上次交通部都有話我知告咗條8婆橫越雙白線

用我個cam告過人
罰錢
要去落口供
條友認罪比錢你就唔洗上庭
唔認就齊齊上庭

網上report, 上警局錄口供及提供交段車cam片, 禮成！
通常我一次過儲埋幾十段一次過搞

最緊要燒埋碟去

垃圾

嘩巴打 佢地搞到你dup重brake？

幾十段

你係咪日日遊三五七個鐘車河

認真，好波